Le projet a était déposer dans les delaits, suite a une faute de ma part, j'ai push le Tp2 sur la branche master du TP1, j'était obligé de faire un rollback, aprés cette operation j'ai voulu essayer de clone le projet Tp1 sur mon ordi pour voir si ça fonctionne, or j'ai trouvé des erreurs eslint que j'avais pas avant, je vous ai donc contacté sur discord pour savoir si je pourrai fixer ces erreurs et repush a nouveau, vous avez accepté ma demande, le seul probleme qui me reste est que sur mon ordinateur ça fonction et quand je push et je clone a nouveau je trouve des erreurs, je comprends pas si c'est ce probleme existe dans eslint ou dans mon code (si c'est le cas normalement il devrait pas s'executer sur mon ordi).